華特迪士尼發言人：對預留樂園發展土地不獲續期極度失望！

拍多幾套花木蘭囉，屌你老母迪士尼

迪士尼同海洋公園拆咗佢起樓好過，又有地鐵站

聽執笠

迪士尼好好玩喎 期待多啲Marvel野

起公屋俾同胞落嚟團聚啦

go 鹿特丹開 la diu 可以隊住草咁玩巴斯光年太空任務諗起都爽

起木蘭妓寨

奶完照唔俾
係你地啲傻閪white trash先咁撚笨柒

抵死

兩面不討好

你係美資，但又奶共，但中共又唔領情

收返畀支那內房起樓

迪士尼想犯國安法？

起左都係冇你份

養套殺

一係就有咁大起到咁大，先吸引到人黎又多野玩
豆潤咁細不如唔好搞，摺左佢啦

起muland 啦

新屋蘭

政府係大股東，如果唔批地
到時冇吸引力又蝕錢
係咪又要再扔錢落去
咁咪攪鳩自己？

抵啦廿年都唔起滿佢
拿拿臨生人霸死地呀嘛

奶共迪迪尼抵死

迪士尼淡友， 睇佢地價跌等左廿年點知年年升